誇世代都算係tvb開台以黎數一數二正嘅劇

係唔明點解連登咁少人推

本身已經係台慶劇，個陣容又勁，連d二打六位都係勁人做(king sir,汪呀蛆)

跟住仲要有五十集咁多，通常有咁多集嘅劇都會拖下拖下有d位好on9好悶，就算咩大時代都好多位其實悶悶地，而家睇返直頭d idea好老土下

誇世代就唔同，而家做左成四十集，但可以集集都唔覺悶，節奏又夠快
成套劇明明係好撚on9，但又唔知點解好好睇，d伏線又舖得好好，唔同線都有唔同嘅意思(人生/佛偈/政治)

仲有最正係你去到就大結局你都唔知佢想做乜，頂你乜q降屍的都出埋 真係估你唔到，如果無爛尾就真係神劇

無人認同？

比你講完想去睇

利伸從來唔睇tvb

左抄右抄無厘頭懶正經垃圾戲

都唔知做乜鳩

哲兄，好心你啦，讀咁多書走去睇埋曬呢啲白痴垃圾奶共電視台，侮辱智慧、折福折壽架，收手啦

無線冇一套劇可以同天與地相提並論

支持廣東話劇
同埋你見到背後都有好多政治意識
可見d編劇都有d政治含意想帶出

其實就算愛回家，你睇下好多編劇都特登加插d政治野

若然連佢地都唔支持嘅話最後電視只會播大陸劇！

開頭十幾集悶到嘔頂唔順無追落去

唔同意,本身覺得OK好睇,但家下覺得拖得太長...

多謝支持中共台

乜lisa蛆出過場

唉屌膠劇都捧上神臺
唔係膠下笑下無厘頭講下政治野就變神劇

請問cctvb帶出左乜野政治意識？
我覺得你既睇法幾有趣

Ali

先唔講你呢段嘢wrong on so many levels

CCTVB 本身已經係一個奶共垃圾低賤電視台，你重要自願畀佢啲垃圾意識形態洗你腦 你對唔對得住你自己啊！你對唔對得住天地日月、祖先父母啊！！！

誇世代真心好睇 但係未去到神作呢個level

起碼好過溏心風暴百幾倍啦

我覺得好好睇

其實真係幾正 真心 差唔多有當年美味天王level
最離譜TVB竟然封殺張繼聰... 全劇做的最好笑係佢 其次陳豪 bobby反而有D失色

溏心風暴3就真係垃圾

琴日家燕姐亂入

Cantopop 兄，估唔到你都係

雖然我都認同誇世代套野係好笑
但係政治意識方面似係抹黑民主派、本土派多D wor
陳嘉寶個角色（安安)話就話爭取民主 到頭來係玩水槍、學都唔返、又偷屋企人嘢、半途而廢、搶人男朋友
爭取民主個領袖又係呃錢、呃人上床
完全係藍絲思想wor

陸永個角色討好D 但係又借佢把口講爭取交通燈延長幾秒都要好多心機 似係幫民建聯講嘢wor

算啦係連登講tvb=原罪
明明依套野唔差

10字步！

好睇, 睇完21:30 呢套可以轉台睇奇妙,viutv再唔係打個J 先
等到22:00 睇viutv

大時代撚有拖呀

睇過一陣 拍得好一般 晒曬的演員

薑汁兄放心
雖然套野係好笑 但係入面D奶共藍絲思想洗唔到我腦
正如李克勤都係奶共 撐葉劉淑儀 唱北京北角 向解放軍敬禮
但係我唔會否認佢既歌藝 都會聽佢D歌

屌你老母我忍咗好撚耐你哋班連登仔成日喺度盲撐CCTVB

成件事就好似民建聯蛇齋餅糭咁，你係有着數你係enjoy, 就代表睇舐共嘅電視台係啱咩？
我其實唔否定編劇有啲政治深度想帶出，但你真係一啲骨氣都冇，咁就真係要睇CCTVB？無線新聞事事旦旦，東張西望好撚on9你都要睇？唔好同我講你屋企人喺度開電視睇TVB所以你哋不要睇delete delete唔好同我講你屋企人喺度開電視睇TVB所以你被逼要睇，冇可能係咁，你就算冇自己一間房，你都可以避免。冇錯， TVB係好多靚女演員，但唔代表你作為有良知嘅香港人，要支持一個咁嘅垃圾獨裁仆街賤格電視台

你呢啲真係好撚on9 ,你以為支持佢唱歌你就好有藝術細胞？我唔係乜嘢本土派激進港獨分子，但你咁嘅立場係極度矛盾，你聽佢哋歌即係支持佢嘅工作以佢嘅工作，背後就係舐共，你唔好以為自己好理性

慘在呢個係現實
安安個角色反映緊好多而家後生仔既心態
雨革個陣大把後生仔參與政治
落場既又有
上網搞文宣既又有
而家呢？
熱血上腦完回歸現實
客觀事實係原來各種努力完全無改變到任何野
後生仔咪心灰意冷
行返舊路走精面搵著數
你可以話呢班人唔夠堅持，港豬，垃圾，抵香港人無民主
但呢個係實際上發生緊既事

TVB嘅劇係比港豬睇，就算個編劇突然之間有啲良心，唔代表我哋應該支持呢個台

開始爛尾了

都係因為有Ali

有bobby一定係高質

你屋企d嘢有無嘢係made in china
如果有你都係支持緊中國
希望你可以換曬全屋有關中國製既嘢
否則你都係支持緊中國 支持緊共產黨

Yes
森美返黎tvb 拍劇
陳豪做on9 仔角色

唔係所有野有得揀，但電視台仲有得揀

好的廣東劇就要支持

on9 點會無得揀
既然你地要反得咁徹底就唔好講一套做一套

好心你做人有返啲骨氣啦
咩唔係所有嘢有得揀
你係支那新移民已經係死罪啦

支那高官就有得揀

事實喎

好無聊下 東一度西一度 非打手都咁話

連登真係痴線佬太多
咩都上綱上線

tvb播港劇就話垃圾膠劇狗也不屌 明明個劇本就好睇
但去到播大陸個個衝出黎屌
港豬好難服侍
播哂韓劇好冇呀？

好鬼咩
呢套野橋段夠好睇夠過癮就真
個劇本咪一般TVB水準

其實依家啲人駛唔駛咁偏激呀，好似掛住tvb個名就錯晒咁，如果呢套劇台前幕後都好有heart咁都要睇唔順眼，咁係咪要人地唔好做tvb啦網上眾籌拍套網劇掟上YouTube任人睇先算清高算高質先肯欣賞下呀，再講香港到左今時今日亦唔會因為呢少少所謂骨氣而有返希望，如果係好劇就應該要撐

同後面果部爛shit劇溏心拍埋一齊，仲有野係唔好睇嘅咩

套野d gimmick位咪又係嘩眾取寵

講潮語、講社運、網絡潮文、魔法同科幻元素
為討好網民加落去
但全部都水過鴨背蜻蜓點水

撇除呢d條大橋又係n角換partner
大家族勾心鬥角爭權爭產

套劇一早講明純粹鬧劇博君一笑
你就過份解讀

數一數二 膠劇

屌你老尾 大時代好佢一萬倍

我覺得呢套戲好睇在佢夠膠

EC超時任務都正

On9 睇套輕鬆搞笑劇又要講政治 講中國 講盲撐tvb
洗唔洗咁敏感啊
誇世代令你睇到o曬嘴就好成功啦

陳豪仰頭十集好慘

陳豪頭十集好慘

果個時段睇緊333

反而覺得bobby做得好 麻麻地walking

垃圾TVB, 唔好以為劇集改風格就會有人睇

真係幾似美味天王呢類
長劇9得黎但其實有條主線

所以話冇高質既觀眾就唔會有高質既作品

屌你都唔知邊個寫嘅bobby 個女d 對白 懶係想講道理但d 對話帶出嚟嘅位就擺明係監粗嚟同好牽強 同埋佢夠膽死抄黃子華d 金句

森美派膠幾好睇

關事咩 on撚柒鳩鳩

bobby啲戲一般都有質素保證

今晚果集walking同呀六好睇

咁係咪要人地唔好做tvb啦網上眾籌拍套網劇掟上YouTube任人睇先算清高算高質先肯欣賞下呀
係
今時今日有viutv唔睇，有cabletv新聞唔睇
睇埋個荼毒香港出賣香港嘅垃圾台
唔係小學雞冇力反抗屋企，就係啲師奶老野

好勇武 成功爭取睇電視權